華為以外長電王有咩推介?

iPhone11 pro max 但比較重
note 10+
S10+
S20 ultra

會睇睇 thanks

華為降頻先慳電，長電王？？？

6000mah
台灣冧巴溫

s20 都長氣 6.2 但4000電

Asus Zenfone Max